後生仔傾吓偈黎講，Sandy To係咪屌打所有其他女仔?

Sandy To
靚得黎又唔會太俗唔會太厚粉
有陽光氣色咩運動都玩
講野有紋有路
唔會太淫唔會太mk唔會太港女
把聲正常唔會太嘈唔會太姣唔會太惡

麥明詩: 樣 ，咩都掛住10A係個額頭，咩都撻d死人理論出黎

馮盈盈: 樣 ，牙尖嘴利，講野好正，不過淫少陣港女少陣洗唔洗死，比番少少矜持

波波: 得對車頭燈，樣， 無啦啦著透視bra做乜9，位唔係咁撚樣上架，讀下書先啦

大細孖: 我都分唔清邊撚個打邊撚個，樣， 略嫌少少俗氣，妝略厚，有時講野疊聲好撚嘈

Sharlene: 樣正常，冇乜特別，比較遲john個節目，弱質女流咁款，會唔會一個星期睇一次醫生

為免老母比人問候，補個桃

都7咼...
佢笑個時好似要就住咁...
講野個口又無口形 一個tune講晒所有字咁..
係咪整過容?驚笑爆個嘴?

微笑都唔比
師兄係中意d大口九
下下要笑到棚牙凸曬出黎

佢好明顯就住咼...搞到個樣勁怪...
成個猥瑣佬係度hehehe咁笑...

唔好睇tvb啦

新人類

唔評個樣 淨係講氣質談吐都屌打

上次佢表演瑜伽堅勁
有時偷偷地望住個鏡頭笑好得意

後生仔屌下閪

sherine正好多

病君咁既樣

咁咪會令人想照顧佢？
呢種type先識玩，大把人呵住佢

係想照顧佢
但唔想去醫院照顧呢

邊個打邊個

你自己個名已經係答案

馬景華好靚仔

新個個咩 kosa , 好樣衰 咁都可以係拍10次拖

岩岩google左張相，我屌
都係寧願冇圖好過有圖

棚牙

識真人 淨係想呵下佢塊面 買十塊mask比佢 皮膚差到

想同孖妹3P

Sharlene好樣衰喎

無計 香港狗公多
加上睇佢都知雞格
求其靚仔又拍

Btw到底個節目點揀人

睇咗兩集 已feel到浸港女味係好撚重